搵真愛難過千人斬

利申：劇毒

你做到千人斬？

認同
千人斬

Yes

我兩樣都做唔到

標題應該改做 搵真愛難過被千人斬